唔知自己想點

同ex分左手幾年 比佢飛 已經有新嘅另一半兩年
周不時會發夢夢見佢（係夢入面係清醒知道係假嘅情況）
依排同以前嘅共同朋友出街傾到佢
聽到佢地講起佢 我個心會up住
明知冇可能都仲會諗咁多
我唔知自己其實想點

未放得低呀 同依家呢個男朋友講清楚啦
你咪又係唔捨得 但又要拖住人 人性